覺唔覺刷牙要刷到反胃想嘔先叫刷牙?

唔反胃都唔覺得刷完

agger
disagger

刷條痢
刷幾下就想嘔

最近刷好多下都無反胃我就再刷多幾下有反胃為止
次次反完胃就sun 到臭涕

要係個口嗒下先

咁痾屎係咪一定要痾到脫肛先叫痾屎

要刷埋個胃

正常係要刷到嘔 用胃酸消毒同清淨喉嚨先岩
順便清空埋個肚食個靚靚早餐

刷埋落碌鳩到先叫刷牙

但可以刷乾淨啲痢苔
冇哂口臭

通常食埋個牙刷

小心刷牙肉
長期猛力刷牙肉 肉會下退

樓主真係好撚gay..
鍾意玩深喉

樓豬係咪做牙科保健教開小學生刷牙？

唔係 係抆屎抆到出血先算乾淨
由黃變紅

繼續屈啦49000

不嬲一邊刷牙一邊輸血 有次差D流牙血失血過多暈撚埋

洗撚刷牙

牙你老母

我朝早唔會空肚食早餐

dirty